元氣壽司app不能delete message

真係好麻煩！學下人地starbucks app可以delete 乾乾淨淨